依家先買ipad 9.7 吋

想買部黎睇note
會唔會太遲買
定買其他tablet/chrome book 會好啲

依家9.7都幾低買

加少少用10.5好過啦